除左世正之外,gugudan仲有冇第二條女,你係噏得出名...

我仲識辛寶羅金娜英...

康美娜都唔識？

其實佢都算有d建樹

momoland除左jooe我都剩係識Nancy同妍雨

世正 娜英 美娜

世正如果一離開ioi就solo宜家成就有幾高

美娜都唔識

全部都叫得名是否悲哀..

真飯😭😭😭

無知一問
康美娜好出名咩...

樓主on9 抄車啦

下
又關你咩事呀
有咩得罪你呀傻鳩牙笠

過10Post，"鄭美美"都無人提，youtube段pet pet片就成日有人轉

牙笠老婆 緊係記得

我要睇住維基百科先識叫哂

IU套劇有份，都叫有人識

Dllm jellyfish

Mina

1dan 辛寶羅
2dan soyee
3dan 世正
4dan 金娜英
5dan mina
678 mimi hyebin sally 唔撚記得邊個打邊個
9dan hyeyeon

利申 唔係fans

個忙內好靚女 可惜退咗團

一早solo咪幾好

爭緊啲嘢

冇， 成隊除咗世正都係垃圾
班垃圾搞到世正霉曬

mina qq

世正根本就係第二個iu